export const preguntas =[
    {
      question: '¿A qué se dedica Premin?',
      answers: ['Producción de alimentos para humanos.', 'Comercialización de productos para nutrición animal.', 'Fabricación de maquinaria agrícola.'],
      correctAnswer: 1
    },
    {
      question: '¿Cuál es el tipo societario de Premin?',
      answers: ['Sociedad Anónima (S.A.)', 'Sociedad Limitada (Ltda.)', 'Sociedad Colectiva'],
      correctAnswer: 0
    },
    {
        question: '¿Cuál es la misión de Premin?',
        answers: ['Ser líder en la producción de alimentos balanceados', 'Apoyar técnicamente a sus clientes para maximizar el uso de recursos en el campo', ' Expandir su mercado internacionalmente'],
        correctAnswer: 1
      },
   
      {
        question: '¿Cuál es el principal enfoque de Global Grains en cuanto a sus productos y servicios?',
        answers: ['Producción de semillas y fertilizantes', 'Nutrición animal, semillas y agroindustria', 'Tecnología para la agricultura de precisión'],
        correctAnswer: 1
      },{
        question: '¿Cuál es la visión de Global Grains?',
        answers: ['Satisfacer las necesidades alimenticias de las cadenas de producción animal regional y proveer subproductos a nivel nacional e internacional', 'Convertirse en el mayor exportador mundial de granos y semillas', 'Expandir sus operaciones a otros continentes'],
        correctAnswer: 0
      },{
        question: '¿Cuál es el tipo societario de Global Grains ?',
        answers: ['Sociedad Anónima (S.A.)', 'Sociedad Limitada (Ltda.)', 'Sociedad Colectiva'],
        correctAnswer: 0
      },{
        question: '¿Cuál es la visión de Molinos Clabecq ?',
        answers: ['Ser líder en la producción de harina a nivel mundial', 'Estar preparada para los desafíos futuros y seguir creciendo junto a sus clientes', 'Expandir su mercado hacia nuevos sectores industriales'],
        correctAnswer: 1
      },{
        question: '¿Cuál es el tipo societario de Molinos Clabecq?',
        answers: ['Sociedad Anónima (S.A.)', 'Sociedad Limitada (Ltda.)', 'Sociedad Colectiva'],
        correctAnswer: 0
      },{
        question: '¿Cuál es la visión de Martinez y Staneck?',
        answers: ['Convertirse en líder global en la producción de maquinaria para la construcción', 'Trabajar por un agro inteligente, eficiente, rentable y sustentable', 'Expandir su mercado hacia la industria alimentaria'],
        correctAnswer: 1
      },{
        question: '¿Cuál de los siguientes elementos representa las creencias y principios que guían las acciones y comportamientos dentro de una organización?',
        answers: ['Misión', 'Visión', 'Valores'],
        correctAnswer: 2
      },{
        question: '¿Qué elemento de una empresa establece la dirección a largo plazo y sirve como fuente de inspiración para los empleados?',
        answers: ['Misión', 'Visión', 'Análisis FODA'],
        correctAnswer: 1
      },{
        question: '¿Cuál es el tipo societario de Dos Caciques?',
        answers: ['Sociedad Anónima (S.A.)', 'Sociedad Limitada (Ltda.)', 'Sociedad de Responsabilidad Limitada (S.R.L.)'],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Cuál es la principal amenaza de Dos Caciques?',
        answers: ['Competencia local', 'Escasez de personal capacitado', 'Cambios en el precio de la materia prima y ruptura de alianzas con proveedores'],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Cuál es la misión de Dos Caciques?',
        answers: ['Competencia localSer el mayor distribuidor de productos agrícolas en América Latina', 'Proporcionar soluciones y productos para la producción agropecuaria con un enfoque personalizado', 'Expandir su presencia internacional en el mercado agropecuario'],
        correctAnswer: 1
      },
      {
        question: '¿Cuál es el tipo societario de Biotécnicas Argentinas?',
        answers: ['Sociedad Anónima (S.A.)', 'Sociedad Limitada (Ltda.)', 'Sociedad Colectiva'],
        correctAnswer: 0
      },
      {
        question: '¿Cuál es una de las principales debilidades de Biotécnicas Argentinas?',
        answers: ['Falta de posicionamiento en el mercado', 'Escasez de personal capacitado', 'Falta de unificación de la información en plataformas digitales'],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Cuál es la visión de Biotécnicas Argentinas?',
        answers: ['Convertirse en líder mundial en nutrición animal', 'Expandir sus operaciones principalmente en Tandil', 'Proyectarse a todo el país y al interior, enfocándose en crecer en Tandil'],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Cuál es la visión de COOPAGRO?',
        answers: [
          'Ser un referente cooperativo en todo el país',
          'Ser un referente cooperativo en el sudeste de la provincia de Bs. As., creciendo de manera sustentable junto a los socios en un mercado cada vez más competitivo',
          'Expandirse internacionalmente como cooperativa agrícola'
        ],
        correctAnswer: 1
      },
      {
        question: '¿Cuál es una de las debilidades de COOPAGRO?',
        answers: [
          'Falta de diversificación de productos',
          'Problemas financieros severos',
          'No se entregan tickets en planta, y no hay buena atención en la oficina según algunas reseñas'
        ],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Qué servicios adicionales ofrece COOPAGRO además de la venta de productos agrícolas?',
        answers: [
          'Servicios de salud veterinaria',
          'Asesoramiento financiero/impositivo, cobertura médica, turismo y seguros generales',
          'Transporte de productos agrícolas'
        ],
        correctAnswer: 1
      },
      {
        question: '¿Qué tipo de productos fabrica Alimentos Tandil principalmente?',
        answers: [
          'Alimentos a base de trigo',
          'Alimentos a base de maíz',
          'Alimentos a base de arroz'
        ],
        correctAnswer: 1
      },
      {
        question: '¿Cuál es la misión de Agrobolsas?',
        answers: [
          'Renovarse e innovar para acompañar la evolución de la empresa',
          'Expandirse internacionalmente',
          'Producir alimentos balanceados'
        ],
        correctAnswer: 0
      },
      {
        question: '¿Cuál es una de las fortalezas de Agrobolsas?',
        answers: [
          'Capacitación constante de su personal',
          'Ubicación estratégica en una zona urbana',
          'Crecimiento constante y ambiente laboral agradable'
        ],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: '¿Cuál es uno de los valores principales de Schang Agronomía y Veterinaria S.A.?',
        answers: [
          'Respeto por el medio ambiente',
          'Compromiso con la comunidad local',
          'Relaciones basadas en la amistad y el afecto'
        ],
        correctAnswer: 2
      }
      ]

